搞走塑我支持你地

去死啦屌你老母 而家去m記大快活飲管都冇
癲到連麥樂雞醬都要走？你地冇撚嘢呀？
環保我明白係公民責任 但係你地過撚唒火啦呢排
你地咁撚鐘意環保 炆屎用毛巾 扑野咪撚帶套呀 再想環保啲 死撚咗佢就用唔到塑啦以後 仆你地個街 一群以為自己好撚環保嘅岸鳩

大快活獨立包裝放哂出黎比你拎